{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071357127/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 오픈칼라 니트 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で生産するブランドです。 製品番号はFW22 / 452651LQ3Rで、ベーシックなオープンカラーニットプルオーバーで様々なパンツと簡単にコーディネートできる商品です。 この商品の表地はアクリル100%で製作されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックされてから裏返して洗濯するのが良く、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に合った注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かないように注意しなければならず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管することをお勧めし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドで生産されていますか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で生産されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW22 / 452651LQ3Rです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ベーシックなオープンカラーニットプルオーバーで、様々なパンツと簡単にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "この商品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めしています。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避ける必要があります。また、金属による皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "この商品を保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かないように注意し、長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所で変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場面で注意が必要ですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場面で補償されませんか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 473
    }
}